有冇城大既巴打會係學校見到朱千雪

有冇痴漢會特登stalk千雪BB

我都好想見到佢
最衰唔係讀城大